海南航空 倒閉?

黨航

港航呢

戰狼國公民：係民企經營不善，好彩祖國強大接收佢，冇得輸

會唔會一齊執埋

海南航空深圳基地已下發通知機組可以申請長達30天的無薪輪休假期

可以名正言順唔駛還錢比港航

咁搞笑？

港航都裁咗員

咁啲房地產點

咁廚叉邊個要？

好行唔送

執啦

Fake

海航唔係too big to fall咩？

港航唔係做借錢個個咩

由得佢執左佢啦
已經被海航揸乾揸淨

source

倒閉

港航好似租機俾母公司

航空業呢啲咁食現金流嘅行業, 一唔開工無錢周轉就幾乎死硬

真係慘明明有錢賺，班機組人員又有心去做
可惜比母公司當係提款機咁樣用財技揸乾揸盡

黨叫fall冇得唔fall

我記得好似買左海航長債搞到無錢, 再問海航借返錢, 搞到無錢還
利申: 純記憶

王歧山...

source??

唔係china takeover咩

Source 狗召喚

留名跟進

今日已經開始炒人

蘋果出咗

拜9拜

彭博source （蘋果話嘅）

接管即係點

王岐山呢

收歸國有

海航解體

搶高啟德地價
然後賣番俾香港發展商
發展商再賣番俾香港人
然後自己執柒左

支爆近了

最關心都係港航，唔知有咩影響

預咗喇

港航唔駛還錢俾老母，得救了

貪平買海南機票個啲

咁中國夾你香港返嚟都係咁用架啦,縮影嚟啫
個個嘔心紅黃塗裝嘅飛機,代表香港飛來飛去真係好撚柒

由年尾炒到依家啦，重未執

係拎啲資金買佢母公司海航啲垃圾債券

Boom

上年12月先經港航借左40億 , 咁快吞晒

國家開發銀行
中國進出口銀行
中國銀行
中國農業銀行
中國工商銀行
中國建設銀行
交通銀行
中國郵政儲蓄銀行

8間夾左40億

但都再冇老母借錢....

可能習大就係唔想佢繼續做爛內銀條數 先俾佢執柒

牛b死

港航做北海道條線夠賺

個個把口都嗌執 實質靠廚叉啲平機票去旅行一齊硬食因航坐地起價嘅貴飛囉
唔好同我講揀第二間airline 以家間間都宣布cut香港port

有黨進民退既公司先會too big to fail
呢間死咗 邊個追債就打靶

根本一早要爆，d債多撚到冇銀行肯借，要搵撚埋新鴻基呢d港資地產商幫手，係外國根本一早唔撚存在，係支那根本用黨力量死撐

港航一夜變國企

係偷左

母公司執左 子公司唔洗執？

港航應該收歸國有 順便直接監控工會
航空業仲穩定過地產 強國應該唔會隨便放棄

等咁耐都未等到⋯

失業就會迫住賣樓

哇, 幾時到萬科

港航點
啲mk妹空姐點算

曾經唔係?

唔該, 如果有廚叉女女睇緊呢個POST又好擔心前途嘅話
請留底TG, 我會來幫你

P.S 只限25歲以下, BMI<21嘅女仔

應該會俾東南是但一間咬咗

E2日第幾間傳出收皮？

爆

其實HX完全就係香港既縮影
又係支那人用香港個名招搖撞騙
做白手套 洗錢
完全就係而家既香港
而香港亦會同HX既結局一樣

Tg Hugo1991

名正言順囉

嘩，聽日個市又跌了

南方航空啦，大撚把錢

海航好似係香港有地產喎

好彩早兩年HX係香港上唔到市

唔係到時又配股合股抽水

垃圾航空公司

中國人係世界蝦蝦霸霸左咁多年
而家退潮比人發現原來無著泳褲

俾中央食埋，支那空姐完全取代MK妹

HX條數太爛唔會有人要

唔係潑冷水，仲有排

push

併入國航，算唔算國家接管？

南方已經好大
我估比東航

南方航空想要啦肯定
佢想入one world, 但CX唔比佢入
支那客又比CX搶
佢搶到HX 就可以用佢個base廣州黎一齊做大個餅

可能國航，直接由北京控制

HX.G可以流入市場

支那航空同海航啲金錢交易玩具嚟嘅啫

支那航空用香港名義去買飛機有折扣
然後借飛機俾海航，錢就唔使俾嘅

唔好以為係兩間公司嚟啦。

國泰好消息

夜期完全無反應

南航一早想係香港插旗，到時整個大灣區航空公司，不過地方色彩咁濃，而家大陸未必肯

唔奇，尤其係國航喺香港廣州都有subsid，唔乘機搶返支拿’南方’ slot會俾國航頂死

不過南方都即時放晒所有外籍機師無薪假

大家估計下個骨牌效應

中國夢！一帶一路！

套制服唔使還，轉型做私鐘，玩制服加三舊！

新聞出左拉，on9

進入自動清算mode

中共食哂d骨牌

因航都自身難保，只係50步同100步分別..

壞消息下話
本身個對手好似亞視咁過得一日得一日，柒下柒下瀕死狀態
如果俾支那是但一間買咗隨時又做返起

不怕，我們還有黨！

慣啦，月經新聞

我就係想睇到依個答案

一直做緊啦

咁樣比人吞左
同白武士幫手有咩分別?
吞左就唔使還錢?

沒事

休息下姐

想知港航點

哇 掂啦

其實港航係有錢賺（反送中前）
不過成日要割肉救母所以先搞成咁

btw海航係中國咁多間航空公司做得最好
空姐靚，飛機新，飛機餐最好食，仲有免費空中上網
唔知點解反而首先執笠

要幾多錢先可以收購港航？
有冇可能收番嚟香港人做？

依家武漢肺炎俾你都唔敢屌啦

你都識講 做數啦, 有咩爛唔爛 , 台面台底兩盤數 其他人都唔知

我懷疑而家港股已經被支那買晒，冇乜外資玩，要升要跌都係佢地左手交右手，完全係政策市，同市況脫晒節..

割肉救母囉

正如屋企老母唔生性，做仔幾叻都冇用

海航之前亂咁出去買野
呀爺收水就水緊
最後應該收歸國有, 好似安邦咁

我諗都唔算倒閉既

國家接管，市場大受鼓舞，升升升。

仲講垃圾港航有錢賺，條數做出嚟㗎咋
on99

你借哂啲錢比我
借到冇錢咪問我攞番貴利囉
典型中港關係

會唔會骨牌效應

係咁執其他企業

有時喺外國見到海航啲空姐真係算最無大陸妹味

支國企業間間都係靠借錢擴充再借黎生存
資金鍊一斷咪仆直

同意
國航個堆

上證2.0

航空公司全世界都係咁，只要一日有人買機票就得，太古就係要國泰個現金流之嘛

收返個名都難，更何況條數爛過西，仲有分分鐘收歸國家，點買？

所以上面唔開市果排咪見真章3日跌二千點

d債，銀行食左佢

因航接管

有冇相關債券全部變廢紙

地皮一早賣哂比恒地、會得豐，連港航總部都一早賣埋，而家係租返黎

國家會自己吞咗條爛數

自身難保

Push

隔多兩日自動收皮

最好香港航空賣反比香港人
真心覺得唔錯

睇唔到因航會有興趣，要食埋佢啲負債更加唔會收

會唔會拖死港航？

黨吞咗去
然後迫其他支那公司每人食啲啲

做得好過國企係原罪

true

有政府救

港航幾個月前已經就死
仲走去買港航機票
抵撚死

唔夠國企鬥賤價? 愈鬥愈柒，蝕愈多?

好彩早兩年HX係香港上唔到市姐

香港航空獨立
成功香港人真正既航空

1981 年美國小說家作神預測

土共嚇一嚇佢即走，又咪同BJ一樣咁奶共

同埋好似佢地投資失敗，買左第間公司股定唔知邊到的蝕到仆街搞到咁

可能俾支共拎支槍指撚住個龜頭
要籌旗 同国航夾股

香港有間新既training centre 又大又高， 起好左冇耐

最好啦
誠哥出手

你估支共肯？

拆骨啫
好過倒閉少少

下一間係邊間呢？
中航， 南方， 東方？

Separate legal entity 喎

東亞借咗好撚多錢比港航，今日恆指好睇喇

有live in 嘅，本身人工根本無得輸，300k美元仲唔洗交稅

CX 股權有支那国航，而国航要啃海航

你當中共印銀紙機器流㗎？

啲資產賣晒了？

屌，海航係深圳開左好多紅眼直航歐洲，好撚抵屌，咁撚快執

因航q1 條數見真章

佢 d 債要支那食，加速支爆

呢下真，硬件幾好，囡囡好樣，制服正

又倒？倒極都唔閉。

99%都係破產收場 之後賤賣資產

爆爆爆爆爆

你啱
沒事兒

上年講到依家

人仔債就冇咩事

N年前係大陸撘短程機
去程南方航空得包花生
回程海南航空有餐飯食
位又好坐d, 女又靚d

債轉股 永續企業

重溫下先

依家套制服加啲女，佢哋仲有請鬼妹空姐，我上次喺澳洲見到鬼妹著嗰套制服，真係有啲扯扯哋

香港同樣命運，只係中共最後嘅性奴

向好個邊諗
而家破產， 咁D空姐就可以轉行囉

會 水喉都斷埋仲唔執

誠哥：你估我好得閒ar ?

誠哥要買保護衣 不了

我個空姐fd今日仲繼續行緊山
前排聽佢講cut更
飛一日放7日

港航負資產黎，照道理都申請清盤，賣走晒d飛機還債算

@Fatso 講幾句

我記得係老母差佢好L多錢

好似佢唔知上面定下面仲有一間叫海薩

good news

掉轉就啱，海航係咁cap港航水

HX 向外借左好大舊錢買飛機
再租左比HU
從而壯大左HX資本，方便借錢
而HU準時交租就win win situation
可惜好境不常，HU比中共清算

如果HX獨立營運，機票保持係CX既7折or 8折 其實有得做 幾多港豬只睇價錢 邊個理係乜公司 邊個平就坐邊個
記得HX係2016同2017都出左3個月bonus

可惜係老母唔生性, 拖累埋個仔
香港既寫照

不過我諗支共唔會輕易比HX執笠大吉
始終航空公司係策略性資產
喺反送中運動後尤其重要 （ 記得有新聞講過中共想壟斷香港主要行業）
HX一年蝕果幾億對支共黎講算得係乜
一日支共未完全控制到CX （CA同CX互相持股29.99%, 交易條件有傳係CA不可介入管理層)
HX就有佢存在價值 要佢執笠大吉唔係易事
如果支共想開過另一間airlines其實都好難
所有slot, AOC, maintenance scheme etc 全部要同CAD攞牌

王歧山用黎幫紅色家族洗錢架

真係我都有咁ga感覺，唔係邊㑹咩消息都冇跌

個牌值錢

雲外看 新生趣

剩下的Cz,mu分
Cz,mu係咩黎？

HX裁員400人但唔執笠

HX班垃圾好似工會都無

無啦，佢ground晒果d機封晒engine同將d窗，sensor封晒，預咗長期ground。

雞管局又一大筆爛帳

講到CAD 唔奶咁
到時咪又係跪喺地下奶

執

很多空姐

航權好值錢架 點會放棄

證監個時仲守得住

想買一個空姐

仲要死罉話裸泳先型

我想買件制服

因航先話唔要孭埋啲爛帳

佢仲有咩可以賣

以支那做法 是但用一間國航/東航/南航食埋都仲得

你估啲飛機真係佢地own 架咩

撇除中資以外 其實幾好

我搭HX都係為左d空姐

大把，早幾日有件HX女裝外套放o係巴士總站無人要

google
IATA CZ
IATA CZ

買件返嚟比條女著都好

連登仔係咪白痴,咁撚多債
起過間新仲好

我上次係紫菜餅同野飲
國航形象pro啲但老土
海航創新啲同服務好啲

搭長途機
個國航空少係我後面個位嘈嘈閉又訓覺

牛高馬大北妹大媽樣

國有銀行嘅壞賬，咪又即係人民埋單

諗起當年天價殺菠蘿
全靠廚叉開線
cx先肯減價

反正因航同国航本身都互相持股

咁撚浪費